如果一個人感情上對你唔住 你係咪可能對返佢唔住？

如題

唔好，會輸民意

你up乜9